如果俾小朋友讀國際學校，佢地人生係咪已經贏左？

起碼出到黎唔駛做低賤工
識英文都好多大公司請？

可能到個小朋友出黎做野果陣 d大公司已經係要請普通話好流行嘅人

未贏右

移民啦

唔洗個仔做先好生啦 屌

有時總會覺得讀國際學校會出多啲自我中心嘅人
雖然英文流利同有一定能力，但處世同做人嘅態度未必成熟同圓滑

重英文香港變晒喇
中資只會請普通話係母語既做高位。

首先你要有個本事ga父母

唔係因為讀國際學校
而係因為人地家底已經有返咁上下

連屍雅

加埋有先進國家護照先係

( Show Blocked User - 狙擊肥絲 )

西方國家唔興拍馬屁同咁虛偽，你想圓滑不如返大陸吖，夠晒圓滑

中國大陸五毛狗識撚這些西方國家文化咩！

中國地獄鬼國人只會貪污腐敗！

拍馬皮是中國特色文化

我一直係香港讀
細妹小學起外國，初中係香港讀普通中學，中4出返去外國讀
細佬又係小學起外國，初中起國際學校，中4去外國讀
最後上年去歐洲玩既時候，好明顯我係最廢果個

非富豪出生於香港已輸

要睇下你讀果間多唔多蝗讀

有d半班都係蝗，出到黎都唔識講英文

要咁圓滑托

國際學校學中文係普通話

而家睇求職網, 中資公司多左好多, 想像唔到過多十年廿年會咩景況